每晚自推一次 失眠的夜晚

原來放唔低嘅係我 心如刀割嘅感覺

收皮啦收皮啦收皮啦

期實我都放唔低你口技太好

我們由每天 到每星期3次 2次 再行貨1次 然後 原來就沒有然後了 只怪細個係不懂珍惜

今日放低少少
聽日又放低啲
好快就放到歷史低位

我諗差唔多見頂 失眠到發燒再好返又失眠過

想妳幸福健康而離開嘅係我 到妳真的找到幸福 點解我又唔捨得

自己攞嚟

好彩返工夠忙 但係一合埋眼都係想起

明天又過來逛以前一起走過的一草一木

幾日冇推

妳生日又快到了

as always 生日快樂